是日晚餐

烤小羊腿

biang biang 麵

加多寶

你確定夠飽？

個麵好撚差 係邊食

加多寶

深圳

個麵唔只賣相差，仲好難食

係南方真係好難揾到好既西麵

good

主要想試下biangbiang麵，以為個字咁特別，味道都特別